成日開膠post的你，而家是否後悔

開正經post都俾人以為係玩膠

一直都好正經，係班兒登仔話我係假膠

做人膠下膠下又一日
膠得黎大家開心就得

從來好認真

其實 無人覺得你地 d 假膠有趣

係你地自己以為求其作 d 野就好幽默好好笑

好笑嗰 d 先叫玩膠

唔好笑嗰 d 假 / 煩膠

做完咽喉檢測先知男朋友啲精仲喺口腔

你一個代表全部人？

冇